中興要求全體員工重學歐美法律，合規考試要考滿分才算過關

學多樣野無壞呀
聽講成8萬名員工

【中興要求全體員工重學歐美法律，合規考試要考滿分才算過關】澎湃新聞獲悉，美國激活拒絕令後，中興通訊高層外出斡旋，其餘員工的工作依然正常進行。不過，公司已經在強化合規管理，要求每個員工重新學習歐美法律、法規、反賄賂等知識，參加合規考試要做到100分（滿分）才算通過。

人地認真先黎做野 收皮啦

學下點用廁所先啦支那豬

無得救架啦 睇下會唔會同華為合併同歸放盡

厲害了我的國

班員工第一樣會做就係賣試卷、收買考官

知法犯法罪加一等

代筆個堆又加價啦

員工上堂有咩用？

滿分假左啲

而家先上堂

講到啲員工為咗公司着想，瞞住老細犯法賄賂美國官員

唔需要 今次係激發自主研發嘅好機會 實屬重大利好消息

考摺被啦

其實有用咩⋯⋯

嘗試轉個責任去員工度？

中興班高層個腦裝屎架，條Q咁屎點呃美國

不如開間新公司叫「華興」，之後再轉哂啲資產落去……

On lun 9

咪又係叫HR整D 19 ppt等班仆街睇, 跟住又無限loop個test到100分就當交貨算數

不如叫D員工考到美國律師牌返黎先有人工啦

興中味仲好

真係當侵侵戇鳩? 人地商界出身架

你今日考左試未？

所有人 滿分

熟讀歐美法律，會唔會過歐美做律師仲好搵 ?

關員工咩事

佢真係當美國佬係傻仔

老板叫你抄野,員工背晒成本Civic Law同 Common Law都冇用架

結局係幫美國政府做野，爭住出賣自己公司攞獎金

支那豬真係柒到

你以為律師話做就做？

呢d training通常網上MC

全中國最大律師團隊，專接歐美案件

琴晚光明頂先請左夢熊嚟講中興

大約係咁 查到佢賣野比伊朗北泡等禁運國家

美國老就比次機會佢 罰8億美金 先比3億 再炒曬有份嘅高層 跟足做就之後果d罰款唔洗比

但好笑嘅係 外有外策 內有內策
呢頭同美國老話炒曬 果頭唔炒仲比獎金比果班高層

仲話果d係中國嘅朋友 照賣

美國老咪嬲嬲豬先玩咁大 係你中興玩野在先美國咪同你玩

厠所清潔阿姐都要考試

夢熊仲講左句重點 黨領導一切

啫係話班細咁做奶野 但都要照做

偽造文件，唔識法律都應該知唔做得啦，常識

同中國人做生意簽晒合約都信唔過

國家利益, 明做你, 學含能都冇用
美帝醒, 養肥先湯 小支支即刻影都冇埋, 吠都唔吠

亮劍就係lee招？

考完試就將D野拋諸腦後㗎啦！

十條mc滿分不難

如果係咁就抵撚死啦
比曬機會你又唔珍惜仲要變本加厲
而家先黎想補鑊

上邊戇鳩要下邊都一齊戇鳩
明顯美國就係針對緊某啲高層/有背景人士
然後佢就要啲一世都冇關事嘅人衝出嚟柒
大陸真係大陸